點解依加冇哂三罷活動？

蒙面法過左之後就真係安靜左好多 連口罩平日都唔多見到
究竟係咪已經冇哂之前啲火 幾區開花去左邊

罷工好重要

［/member］test［/member］

特別對唔使番工嘅兒登仔。

有冇可能好似612同星火咁眾籌整個基金專為罷工後會有經濟困難嘅人提供援助
畢竟好多人手停口停唔罷得工
又會驚罷完俾人秋後算帳

香港人返工大過天，要買樓供樓，要養妻活兒，要供養父母，要儲錢移民

成個社會體制出賣前線

因為之前有風向話搞三罷就係鬼...

因為次次三罷都冇人理繼續搞咪盞自己柒

宏觀睇個人覺得以下幾個原因（撇除香港人奴性問題）：

1）欠缺工會，無工會根本團結唔到，不能向商家叫價，無工會並導致5/8無確實罷工人數，自由參與會減低罷工意志（覺得多一個唔多），直接導致只能罷一日工

2）承上，好多和理非鼓起勇氣罷工，但最後罷工焦點被蒙糊，罷工既手足感到灰心失望，覺得付出太多收獲太少

3）各行各業正面臨白色恐怖，由國泰炒施安娜揭開序幕，連政治表態都唔敢，更莫論再罷工

4）5/8三罷後，都曾經有零星既「小三罷」，但人數少得可憐，過多三罷會變狼來了故事，導致無人會再發起罷工

私人機構罷工一日兩日係冇用。
只要交通如黨鐵，巴士罷工，好多人就迫住罷，黨鐵+巴士員工只佔勞工少數，但可引發極大量罷工人數

玩到爛左
係又罷唔係又罷

三罷就算啦，搞下6-7區開花好過啦認真